其實唔好再俾元朗鄉黑為所欲為

大家都知手足係荃灣二玻坊有手足俾人斬到殘癈
但大家記唔記得最令人震驚既
係721元朗鄉黑打人事件
自從個件事發生後
除左一開頭試過村外圍堵及發現葉虎事件外
對班鄉黑根本冇阻嚇力
因為冇實際攪過佢地
荃灣我地點做？打到佢地怕 燒到佢地怕
呢幾個月黎 我地由和理非 遊行
到一開始有手足拎住石頭俾人話暴力
到掉火魔法 又俾人話暴力
到而家手足做埋投石器
有邊一次唔係俾人話暴力？
所以根本就已經唔需要怕
有邊次我地係唔克制
但俾人打 俾人斬之後 我地有冇對付過佢地？
冇呀,冇攪過元朗班冚家剷呀
所以,大家應該一齊
打柒鄉黑,燒佢條村

推

黑社會唔殺 光復左香港 香港人都唔會有安寧日子

係 721個單大把人未拉

冇人郁佢地

所以我地要將對付荃灣同北角咁
好好招呼佢地
以前就話有心理關口
而家我相信大家都已經習慣

推唔郁 俾多d人睇

攪黑社會點解唔搞何妖，何妖先係老細喎， 攪一個人容易過搞一班人啩

淨係得佢一個咩？
背後係中共
要做到有阻嚇力
就要直接攪尻佢地條村
一把火燒撚左佢

提提大家，七二一當晚發生恐襲之前，同日下午有所謂撐警愛港遊行

遊行完班廢老將國旗籐條擺埋一邊，等夜晚班打手做嘢

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

你都on9又係叫人郁手自己唔郁
對家課金先出到丁d人 緊係由佢地出醜

仲有鄉黑大部份都係得村長同大姓氏群有黑底權力 村民同港豬一樣任人魚肉